有冇人有luxu系列全套seed?

LUXU-502
LUXU-554
ipz 713